[劣根性]一個post就睇到香港人同大陸畜差唔撚多

最癲 見過人點食放題

仲夠膽死講出黎 躝返贏國啦 袋走啲野飲都做得出 肉酸到唔敢直視

好多雙飛新移民架
我知有部分香港人係咁，但比率同大陸人比點比？

而家d中學雞已經中國人黎

睇得出今日大家情緒都好唔穩定

想講乜